有朋友當差嘅 去你地個wts群組share黑警打人既相 批鬥到佢地仆街死

等佢地無地自容
無晒朋友 無晒自尊

等全世界人都憎死啲狗
叫埋其他朋友一齊share上gp 插爆啲狗
睇下啲狗仲有無羞恥之心!

推